扮藍絲文宣核彈！！藍絲實瘋傳鬧黑警(全城劇毒)

有冇巴絲打諗過可以用藍絲廢老的心理，
佢哋成班自私精最關心自己健康，藍絲最多係啲廢老同有細路嘅師奶阿毛。如果文宣重點寫大陸催淚彈幾毒，中左生畸胎生癌，加埋勁核突啲中毒相、畸胎相！而且毒物會殘留好多好多年不斷擴散，要講到放過催淚彈就住唔到人咁，觸發令佢地驚死心理狂share
第二個重點係，全世界得香港警渣先至會係民居度放，仲要香港人口咁密集，完全唔理人命！！！！等藍絲一見黑警就屌，你地話好唔好??????????????

我是P牌也未整過文宣，文宣高手覺好可唔可以試下整？核彈啊！！！

自推十次

１０

９

８

７

６

５

４

３３３３３

２

１

貼爆佢！！！！！！！！！
唔知有無Ｄ針對廢老藍絲的文宣風格？？